1. Заходишь в кабинет, открываешь Profile, должна быть выбрана вкладка Shedule;
2. Идёт GET запрос c токеном в Header https://easy2study.com/war/api/course/calendar/obj/?page=0&range=week, 
где page=0 текущий, а range=week (неделя) диапозон;
3. При нажатии Full Calendar идёт запрос https://easy2study.com/war/api/course/calendar/obj/?page=0&range=month,
где page=0 текущий, а range=month (месяц) диапозон;
Из пункта 2 либо 3 получаем тело с объектами, если месяц то 42 штуки, а если неделя 7 штук, пример одного объекта и его полей:

	"id": 5180, #идентификатор объекта календаря
        "weekday": "Wed", #день недели
        "month": "Feb", #месяц
        "day": 2, #число
        "check": false, #является ли сегодняшней датой
        "empty": true, #поле для преподователя, индикатор заполненности дня (если есть добавленное свободное время), в остальных случаях (включая просмотр без токена true)
        "times": [
            {
                "id": null, #идентификатор объекта свободного времени 
                "time": "05:00", #значение времени
                "empty": true, #если преподователь добавил данное время как свободное, то false
                "order": false #доступность времени, если true - то на данное время уже есть подтверждённая заявка
            },
	    {
                "id": 15, #если время добавлено как свободное id получает значение, иначе null
                "time": "06:00",
                "empty": false, #если преподователь добавил данное время как свободное, то false
                "order": true #доступность времени, если true - то на данное время уже есть подтверждённая заявка
            },
	    #тут все остальное время "07:00", "08:00" и далее
	...
	"unit": "2023-02-02" #дата

4. Все полученные состояния отображаем в календаре (какие дни заполнены, сегодняшний день (check в true) на какие дни есть подтверждённые заявки, какие пустые;
5. Запрос на добавление свободного времени https://easy2study.com/war/api/course/freetime/, метод POST. Для группового заполнения выбираем несколько дат (выбирать даты, 
которые уже заполнены либо имеют подтвержённые заявки, нельзя), ниже для этих дат задаём время.
Формируем тело:

{
        "date": ["2023-02-15", "2023-02-16", "2023-02-20"],
        "time": [
            [12, 15, 16], #массив времён для даты "2023-02-15" (0 индекс в массиве)
            [8, 9, 10],
            [10]
        ],
        "free": [ 
            [false, false, true], #платно\бесплатно, каждый массив соответствует дню, а его элемент времени, которое добавляем, длина массива равна длине массива времени
            [false, false, true],
            [true]
        ]
}
	
6. Редактирование дат происходит через запрос https://easy2study.com/war/api/course/freetime/, метод PATCH. Тело:

{
        "date": ["2023-02-15"],
        "time": [
            [15, 16, 17], #для добавления добавляем время (в данном случае 17), для удаления - удаляем из массива (в данном случае удалили 12)
        ],
        "free": [ 
            [false, false, true], #данное значение можно менять для каждого времени, платно\бесплатно, каждый массив соответствует дню, а его 
				   элемент времени, которое добавляем, длина массива равна длине массива времени
        ]
}

Время, на которое есть заявка удалить нельзя, если хотим очистить день то очищаем массив времени и платно\бесплатно:

{
        "date": ["2023-02-15"],
        "time": [],
        "free": []
}

*Для всех запросов необходим токен учителя в Header.